500呎當800呎用，40萬裝修585呎將客飯廳兒童玩樂區重疊貓奴屋主

大趟門去砌返間房接受唔到
果個玄關/走廊嘥左好多位
明明585尺冇露台應該輕鬆做到三房兩廳
而家變左兩房一廳
主人房d 雜物亂到仆街
d gip就咁放係度

唔靚

過多幾年 間兒童房又要再裝修過

趟門入哂牆

一推開度門
見到個仔 係度打J

gip咁放有咩問題

40萬包唔包磁磚潔具電器

收埋佢啦
又唔係靚

好撚亂

原本細路有房變無房，夾硬又整大個主人房
3房變到得番1房半